<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="77">
  <author>VertexFloat</author>
  <version>1.0.0.0</version>
  <title>
    <en>No Need To Roll</en>
    <de>Keine Notwendigkeit Zu Rollen</de>
    <fr>Pas Besoin De Rouler</fr>
    <pl>Nie Trzeba Wałować</pl>
  </title>
  <description>
    <en><![CDATA[Thanks to this simple modification you can decide whether you like to have to rolling fields periodically to keep yield high or not. On/off option is in game settings below periodic plowing option.

For more information, help, and report issues please visit <a href="https://github.com/4c65736975/noNeedToRoll">GitHub</a>.]]></en>
    <de><![CDATA[Dank dieser einfachen Modifikation können Sie entscheiden, ob Sie die Felder regelmäßig walzen müssen, um den Ertrag hoch zu halten, oder nicht. Die Ein-/Aus-Option befindet sich in den Spieleinstellungen unter der Option „Periodisches Pflügen“.

Weitere Informationen, Hilfe und Probleme melden finden Sie unter <a href="https://github.com/4c65736975/noNeedToRoll">GitHub</a>.]]></de>
    <fr><![CDATA[Grâce à cette simple modification, vous pouvez décider si vous souhaitez avoir des champs roulants périodiquement pour maintenir un rendement élevé ou non. L'option marche/arrêt se trouve dans les paramètres du jeu sous l'option de labour périodique.

Pour plus d'informations, de l'aide et signaler des problèmes, veuillez visiter <a href="https://github.com/4c65736975/noNeedToRoll">GitHub</a>.]]></fr>
    <pl><![CDATA[Dzięki tej prostej modyfikacji możesz zdecydować, czy chcesz okresowo wałować pola, aby utrzymać wysokie plony, czy nie. Opcja włączania/wyłączania znajduje się w ustawieniach gry poniżej opcji okresowej orki.

Po więcej informacji, pomoc lub zgłoszenie błędu, odwiedź stronę <a href="https://github.com/4c65736975/noNeedToRoll">GitHub</a>.]]></pl>
  </description>
  <iconFilename>icon_noNeedToRoll.png</iconFilename>
  <multiplayer supported="true"/>

  <l10n>
    <text name="setting_rollingRequired">
      <en>Periodic Rolling Required</en>
      <de>Periodisches Rollen Erforderlich</de>
      <fr>Roulement Périodique Requis</fr>
      <pl>Wymagane Okresowe Wałowanie</pl>
    </text>
    <text name="toolTip_rollingRequired">
      <en>Whether or not you need to roll your fields periodically to keep yield high.</en>
      <de>Ob Sie Ihre Felder regelmäßig walzen müssen, um den Ertrag hoch zu halten.</de>
      <fr>Que vous ayez besoin ou non de rouler vos champs périodiquement pour maintenir un rendement élevé.</fr>
      <pl>Czy potrzebne jest okresowe wałowanie pól, aby utrzymać maksymalne plony.</pl>
    </text>
  </l10n>

  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="src/main.lua"/>
  </extraSourceFiles>
</modDesc>